Zauberkuenstler

mein allererstes QT Programm. 
Schon über 10 Jahre alt - läuft aber immer noch mit der neuesten QT Version

Einfach .pro Datei im QtCreator öffnen und bauen.

Einige resourcen im home Verzeichnis benötigt.
Einfach ./copyResourceFilesToHomeFolder.sh ausführen

![alt text](doc/Auftritte.png)

![alt text](doc/Kunden.png)

![alt text](doc/Seriendruck1.png)

![alt text](doc/Seriendruck2.png)

